Microsoft Exchange 同 Outlook 有咩用別？

係咪Outlook 唔使錢

個名唔同

Apache同Google chrome有咩分別？

Exchange 要自己起個mail server, outlook 唔使！

劣質比喻

戀童監躉
會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監(1):

話說有位會員Agentcc因為分享佢坐監生活而出名

佢仲成日出post炫耀北上叫雞

深圳香格里拉田雞煲+蒸原隻大元貝

個post入面佢貼左張單有佢個名：Tin siu hung

巴打根據個名起底，原來條友唔係因為佢聲稱既經濟犯罪坐監，而係非禮好幾個未成年細路女既孌童風化犯

之前出post仲呃人話經濟犯罪，究竟佢講既野幾成真幾成假？

(1)個post有唔少巴打起到新資料：
懷疑係Agentcc(田少雄)

內有同細路女合照

有個相簿有細路女底褲

變態留言

仲有人記得